[突發]又有廢中係東鐵粗口教訓學生哥

火車遇到個阿叔係度思想教育一個學生哥

阿叔老母前老母後咁大聲到隔幾道門都聽到

見佢係度幫大陸打哂飛機咁，我估佢九成係睇文匯報睇壞腦

幫手啦影

內容?

咪係 影黎有撚用咩

我心諗就算比你係度嘈得幾好咁又點

反正我地後生一代就唔會聽你講架喇

廢中咁激動黎把撚咩，收檔啦

又唔幫手淨係識影相
淨係影相都影到私私縮縮咁

點解無啦教訓學生哥？

樓主係鍵盤戰士死毒撚

心諗

走去同阿叔嘈黎托咩，反正佢又唔會buy你個套

on9少陣啦

咁你POST上黎托???

會改變到佢???

阿叔細個係大陸窮到冇褲著
病左冇錢睇醫生 咪燒壞腦
原諒佢啦

佢係連登出名五毛狗

牙伯做得好
班後生哥支持港獨
唔屌唔得
冇中國點有你地香港

唔知你現實有無對住佢講同一番話呢？

學生仔唔生性咪一定俾廢老罵一遍

如果唔係有香港carry 大陸, 大陸今日應該係度乞食

屌你老母，見到有人蝦個小朋友
你唔去幫手，話驚改變唔到條契弟
食屎啦你垃圾樓主，
人哋又唔係幾百磅啲大隻佬
人哋係個垃圾老坑咋

你收皮啦

你個例子就話可以幫手去阻止一啲行動姐，我個個點撚樣去改變廢中既思想呀

唔通要哂時間走去做冇意思既討論?

你個例子根本完全冇得拎黎比，你要打橫黎講既話不如直頭用有老強黎做例子啦

張圖有咩意義？

當初清帝國當香港係廢地隨便割走，用黎求和
依家值錢就話係自己嘅，仲以為你PRC係清帝國

啊唔係，都就稱帝，到時改返國號做清咪有得claim返香港真正主權囉